在香港遠處的加泰隆尼亞人需要大家支持

西班牙法院為9名加泰羅尼亞政治家和激進主義者在2017年獨立公投中的角色判處長期監禁

與此同時，加泰人進行左大家曾經經歷過嘅事

佢地同大家一樣
宜家都經歷緊警暴

大家有時間 係twtitter 支持下加泰人
當年大家都會講
catalonia is not spain
hong kong is not china

大家努力的同時，支持一下佢地
以佢地為借鏡
感謝大家 好小出post 打咁多字
有錯咪屌

自推1

第一張右上唔放大真係以為係香港

自推2

以前嘅香港人睇到呢啲新聞未必有好深感受
依家就真係感同身受

幫推

真係好似
當年去過一次巴塞
咁美好的城市
同香港一樣
活係極權之中。。。

自推3

好慘

自推4

自推5

推

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

辛苦晒各位香港人

push

西班牙一般都仆街㗎啦
佢自己又經營不善
大部份嘅稅收都係靠加泰嗰邊去維持
點解人哋要有義務去養你哋班人先
仲要想攞埋直布羅陀簡直痴人說夢

要小心EU 既反應

咁我覺得 多一個地方人民互相支持
有另一啲地方人支持佢地
佢地覺得唔係自己孤身作戰
都係一種connect

大家叫住stand with hong kong
唔係都想得到其他人的支持咩

如果用中國代入西班牙
加泰代入香港
都有幾分相似呀。。。

唔好亂connect 我哋要connect嘅係中共嘅對家

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

好功利
#standwithhk只係想煲大件事
得到對香港有利嘅國家關注
唔係所有野都要connect

巴打你太極端啦
isis 的新聞
我地所知嘅有限
可以用自己睇到的野去分析又唔多

但曾經 都有一陣時間
香港人會只大家共同經歷
同加泰人走成一線

香港人自己都未搞掂呀大佬

但講到極權暴政西班牙點都唔夠中共黎

一日未完場
香港人都仲有得繼續加油

去到今時今日都已經大局已定㗎喇
佢仲係想侵佔直布羅陀㗎
西班牙正仆街呀仆街國家嚟㗎

如果遲啲發展到歐洲部份國家同中共聯手對付加泰人同香港人咪仆街
而家呢個階段唔好亂咁connect，更何況我哋自身嘅情況比佢哋危急好多

支持加泰人民爭取自由
最保守既講法

其實唔建議拉埋加泰一齊
歐美主流係唔支持加獨
我地癡埋加泰到反而令歐盟 美加尷尬
其次 我地現階段係爭取民主自由自治
並非獨立（雖然我好想）
但一日中共未推倒一日都唔可能
拉埋加泰對我地係無著數
反而有反效果失國際支持

撐民主反極權就係咁簡單

香港班真普選撚不如望下加泰點樣比極權侵佔 取消自治先啦

咁都比人屌5毛
冷靜啲啦巴打
唔同意笑下咪算囉
洗鬼左屌右屌咩

你唔撚用腦，就咪撚出軍師post

天下警察一樣黑...

專幫政權打平民...

見到有個reply講 美國係香港問題上幫到出晒面

但對加泰就視而不見 原因好明顯

老實講 香港真係連抗爭都好幸運

因為夠國際化 一大堆他國人士利益 佢地先肯出手出口

先牽制到中共唔敢亂咁黎

eu根本垃圾唔駛理，成個歐洲都係垃圾

睇返個成員國就知有幾多真係撐自由民主 有幾多係獨裁奶共啦

唔知仲以為香港光復成功

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

見到第二張相就諗起91 Dunkirk

C

巴打講得冇錯，之前同西班牙人傾開，隱約感覺到兩地情況好唔同。為左國際支持我地應該了解清楚啲先

直布羅陀已經搞過一次入西公投
清楚反映左入西民意

夾埋有成兩票支持入西
唔係兩成真係得兩張選票支持入西

西班牙人？

佢地機場入面出埋tg

Ching不如同中國人傾香港問題？

歐盟政府從來無支持過我地
一個地方公投後同意獨立你都唔支持 咁學中共話齋 一句國家內政就收你皮

事實證明和理鳩坐係邊都唔會爭取到自己
只有以武制暴係唯一出路

大佬啊 其實你知唔知加泰同isis完全係兩回事黎

你為左唔想得罪果班貪污到仆街的歐盟而唔去支持民主同自由的加泰 到底邊個先係功利啊

政治係咁現實
你估而家美國so-called幫我哋
又係純因為我哋爭取民主自由咩

我夠知歐盟嗰班係仆街
但奈何人哋就係大台

我都係果句 呢一刻只有加泰人會真切咁明白我地
再者 我唔認為connect加泰人就會令歐盟針對我地 始終eu佢地要做一個有民主有道德的形象

當你爭取到加泰支持
但令歐盟離我地而去
你認為對現時我地抗爭有無幫助先？

明白我地又點？
加泰幫到我地d咩？
等同去非洲中東一樣搵到大把人明白我地
但佢地幫唔到手
直接d講
佢地自身都難保
無實力幫到我地呀

咁你歐盟咁巴之閉又俾過咩壓力中共啊又

加泰的確係無實力 但經歷左咁多野都唔支持民眾果一方真係過唔去 仲有唔好拎中東比 全世界依加得加泰最似香港
仲有話我地支持加泰就會失去歐盟支持真係天真
歐盟想落注支持你香港 就會因為香港connect左加泰而唔再支持？
直接D講
歐盟重來都無諗過要落注香港

Trump都公開反對加泰獨立

但問題係

Trump唔支持加泰獨立， 美國唔支持加泰獨立

民主地方連一個公投獨立都要坐監

#BeWaterMyFriend

Twitter

係,加泰狗關人撚事咩

真，衰都要講：唔好理加泰

冇計 現實就係咁功利
全世界咁多民族想自決 咁多民族被壓逼
但美國唯獨關注香港
因為香港對美國有重要政治同經濟意義

西班牙好似中共 好撚無恥
見到Catalonia 咁撚有錢 就死攬住唔放
正仆街

支持完人地結果上唔到外媒

我地應該要 fight for Hong Kong, stand with Cata

歐盟一定唔幫加泰冇加泰 西班牙收硬皮
咁歐盟就要養西班牙

搵一個無力既盟友但極可能得失一個有影響力且至少出下口術幫香港既盟友
有腦都揀後者
再黎 國際關係從來係利益行前
而唔係道德感召

得罪講句，香港都自身難保嘅情況下就唔好妄想可以幫到其他人定點

如果你地想EU幫香港抗支
就唔好理加泰住

Support

直布羅陀戀英更多

你老母俾狗屌先生咗你件狗雜種

咁樣同班偽大愛左膠女權環保撚有咩分別
對自己有利益嘅野就大大聲攞光環 無利益反而會得罪人就笠晒水 仲好意思話自己Fight for freedom

首先多咗個真隊友起碼比而家好 雖則表面上係同病相憐性質居多
「國際關係從來係利益行前
而唔係道德感召」
咁歐盟更加應該撐中共 你一個小小嘅香港俾到咩利益歐盟？ 你睇吓上次默克爾所謂「出口術亅勸李克強的中共政府要克制解決香港問題時做緊咩啊 係同中共trade緊啊 ！
連世界上僅存的真戰友你都唔支持真係無嘢好講 繼續單打獨鬥啦

屌那星

睇到啲reply 好撚嬲

乜大家叫fight for freedom 原來就係叫其他人fight for your freedom?

民族自決、反警暴乜唔係大家講緊嘅普世價值咩？
原來大家原來唔係支持緊呢啲嘢而只係諗支持人哋對自己有乜好處

你哋諗好處壞處嘅時候有無諗過烏克蘭、波羅的海三國果啲撐香港有乜好處？
你就怕激嬲EU，人哋唔怕激嬲中共？

喂大佬，唔通你哋覺得香港搞個撐加泰嘅千人集會之後全世界就會嬲嬲豬唔理香港？

大家都知喺世界另一邊幾千個無權嘅人話撐你其實無用，只係對方心靈上會好啲。但連做呢啲表態大家都要左驚右驚嘅話，下次遊行唔該寫清楚 - 支持民主自由（hong kong only）

依個世界係好功利
CONNECT加泰=DISCONNECT歐盟
因小失大，你自己諗

美國都反對加泰隆尼亞獨立

香港幫加泰, 美國都可能會割席

你講句支持加泰民族自決人哋EU 就會唔理你？
唔好睇得呢啲小規模遊行集會咁重要啦，分分鐘淨係得加泰啲報紙會報。你估德國報紙會唔會報烏克蘭支持香港嘅遊行？

唔建議公眾場合有動作例如舉加泰旗
但Twitter上同支持者交流下或表示同情未嘗不可
如果唔係我哋同垃邦沾屎有乜分別

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

香港人過左呢幾個月一樣咁撚自私

人地幫你就天經地義咁

到佢地要幫手就話無利益 不了

何必顧慮太多歐盟感受？佢地幫緊我地？定聽緊中共支笛？

我地同加泰人一樣，被留喺腐敗國家裏面，都追求民主自由，點解要自我審查滅聲？

我早排去過巴塞同英國，加泰人比英國更加關心香港嘅事，更加想了解我地嘅情況

同加泰人都唔割呀

最緊要係, 美國都反對加泰隆尼亞獨立
香港幫加泰, 美國都可能會割席

《香港人權及民主法案》在參議院議程上只排在第238項, 形勢唔係好樂觀

唔建議舉加泰旗 民間交流還可以
西班牙政府係歐洲最反中既政府之一
老實講呢個moment同西班牙even歐盟唱反調唔係好事

最緊要係, 美國都反對加泰隆尼亞獨立 (Trump公開講明反對加泰隆尼亞獨立)
香港幫加泰, 美國都可能會割席

《香港人權及民主法案》在美國參議院議程上只排在第238項, 形勢唔係好樂觀. 有好多人叫緊參議院開怏車, 但大家都手心為上.

自己都未得掂啦

好撚想喊...點解去到2019既世界都仲係咁撚可悲

去過巴塞 真係好靚 同其他西班牙城市好唔同

支持加泰隆尼亞獨立. 亦係跟美國唱反調

美國國務院發言人諾爾特（Heather Nauert）上午在簡短書面聲明中開宗明義表示，「美國支持西班牙統一」。

她還指出，美國與北約盟邦西班牙享有偉大友誼與長久夥伴關係，兩國密切合作，推動共享的經濟與安全要務，「加泰隆尼亞是西班牙不可分割的一部分」，美國支持西班牙政府採取合憲措施，維持西班牙的強大與統一。

馬德里政府=歐洲支共

屌你全歐洲冇人幫加泰出聲

政治就係咁黑暗

兩年前加泰公投後已經知道歐盟嘅真面目 亦都預計到佢哋對香港嘅態度會係一個雙面人

西班牙唔同獨裁強國，西班牙係歐盟入面，有歐洲人權法院睇住，可以推翻西班牙裁決。
香港宜家黑警橫行，暴政操弄司法，行街都會隨時被跳樓變浮屍。

嗱嗱嗱，你唔好學啲小粉紅亂屈人支持獨立呀

原本加泰地區係全西班牙經濟最好，有自治權，但好食懶飛嘅西班牙政府一味想喺到搾取利益，搞到加泰人不滿，最尾西班牙政府一味諗住高壓統治，拉哂加泰班政治領袖

呢個場景有冇似曾相識？香港人真係唔可以為加泰人發聲？

同香港一樣

支持加泰

Stand with Catalonia!

嘥氣
成班連登仔畏首畏尾 成日話要媽叉港豬唔應該怕人哋點諗 而家就話怕美國尷尬

希望有一日 大家反抗成功

大家都經歷緊同樣既野
如果唔支持真係講唔去
我地爭取緊既民主自由都係普世價值

如果咁都唔出句聲真係無資格要其他人出聲幫我地

香港情況差好多喎

Push

依家加泰人想獨立，如果我地同佢一陣線，好易會俾人當咗我地都係獨立

同埋你同全世界既示威人士connect，仲邊有政府會支持我地

暫時唔好亂支持住，依家唔適合

不嬲都支持加泰獨立 要為咗唔知企邊面嘅歐盟um住良心係過唔去

而且佢嘅情況同香港好似 比我哋行前好多

民主自由有邊樣係應該反對 唔係話因為佢哋有民主 西班牙會蝕 就要剝削 就要捉晒大台嘅人

更何況 雞蛋同高牆 我永遠企喺雞蛋嗰邊